# PAGINA WEB CENTINELA

## Integrantes
1. Juan Camilo Cotrno Vásquez
2. Ray Andres Ahumada Campos

Este sitio web es creado con el objetivo de llevar un historial de todos los procesos y escandalos de corrupción en Colombia.

## Como iniciar la pagina web?
### Debido a que se momento no esta hosteada en ningun servicio hosting y no tiene ninguna url es necesario abrir el documento desde visual.

1. Descarge o clona el repositorio con "git clone https://sinilatina@bitbucket.org/sinilatina/nube-2021-2.git".
2. Abra Visual Studio Code.
3. Busque la direccion en la que guardo la descarga del repositorio.
4. Descargue el complemento de live server de Visual
5. Abra el archivo "index.html"
6. De cluck derecho y despues de click izquierdo en "open with live server"
7. y se le abrira la pagina web en su buscador predeterminado